{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023101777850/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "논퀼팅 구스다운 롱 아우터 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE MENはサムスン物産ファッション部門で製造者として知られています。 今回ご紹介する商品は、FW23/BC3X38C275というモデルのグースダウンロングアウターです。 このアウターはすっきりとしたデザインで製作されており、スリムなシルエットを演出してくれます。 ポリ表地はしっかりと使用され品質を高め、フードは取り外しが可能にデザインされています。 また、サイドポケット内のストリングでウエスト部分を調節でき、様々なシルエットでスタイリングできます。 この製品は動物福祉RDSグースダウンを使用して製作され、素材はポリエステル100%で構成されています。 裏地はナイロン100%で製作されており、裏地2はすべてナイロン100%です。 配色はアクリル64%、ウール25%、ポリエステル9%、ポリウレタン2%となっています。 洗濯方法は必ず単独手洗いしてください。 漂白剤や水に長く浸しておかず、十分に洗い流して機械脱水しなければなりません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 毛皮や毛の部分は分離してドライクリーニングしてください。 この製品は機械乾燥よりは自然乾燥をお勧めし、火と近づくと火が燃え移ることがあるので注意しなければなりません。 また、ダウンの特性上、縫製線から毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいてお使いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアウターの製造者は誰ですか？",
            "answer": "ブランドBEANPOLE MENは、サムスン物産ファッション部門で製造者として知られています。"
        },
        {
            "question": "このアウターのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このアウターはすっきりとしたデザインで製作されており、スリムなシルエットを演出してくれます。"
        },
        {
            "question": "このアウターの特徴的なポイントはありますか？",
            "answer": "ポリ表地はしっかりと使用され品質を高め、フードは取り外しが可能にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ウエスト部分はどのように調節できますか？",
            "answer": "サイドポケット内のストリングでウエスト部分を調節できます。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何ですか？",
            "answer": "この製品は動物福祉RDSグースダウンを使用して製作され、素材はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "裏地は何でできていますか？",
            "answer": "裏地はナイロン100%で製作されており、裏地2はすべてナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯方法は必ず単独手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛の部分はどのようにクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "毛皮や毛の部分は分離してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥よりは自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このアウターの縫製線から毛が抜けるのはなぜですか？",
            "answer": "ダウンの特性上、縫製線から毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいてお使いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 426
    }
}